無知一問 咁樣會唔會俾人告？

咁多商戶係黨鐵賣廣告
如果d廣告爛晒 會唔會搞到黨鐵俾人告？

唔會 因為黨鐵大撚晒 瀨完共就算撞牆相撞都唔洗交代 仲答既人自求多福

黨鐵七成半係政府 真係玩撚晒

黨鐵無視股東利益減租都做得出啦
其實商家彩你都on9
佢實賠返錢比人